當時提不起 那段沉痛的感情 後來輕如話語

再鱗傷遍體 也像瘀青會淡去忘記

成長是個遊戲 把曾經 變如今

孫燕姿

為你寫詩絲打

那件風衣 叫做回憶
謝謝你曾來臨 曾離去
陪著我像影子 像姓名

咸能到

攬住我